一人一句好假/包裝過嘅說話

我哋再約丫

ok嘅

其實你已經做得好好

屌你老母

你今日好靚呀~

出面好多人xxxxx/其他人xxx
其實講緊你

睇到你都嘗試過好多
（不過佢就係唔中意）

早晨

同你相處真係好開心
(不過唔想同你一齊)

全部說話

得閒飲茶

下次食飯！

冇所謂呀 ～
用～好似即刻好撚nice咁

其實你搵咁多都夠洗啦

以後都唔會離開你

好好好好好好好～

thank you 太客氣都會比人覺得假, 只係明白香港地打工怨氣重, 諗住客氣啲對少一位閪客都有錯

客氣還客氣
有啲好明顯睇得出係敷衍
同埋覺得如果唔直接講我會囉囉攣

食屎啦你～

所以人與人之間就唔可以互相理解，睇得出敷衍，實在太主觀，你睇唔睇得出我好想自由自在，就係我嘅核心價值

下次再XXXX
通常都冇下次

你啲利是錢俾我幫你儲起佢先，你大個仔我再一次過俾返哂你

磨下遮 唔會入既

早晨
(已經分唔清啲人自願講定被迫搵野黎打招呼)

你係好人

You deserve better.

我愛你

食咩？是但

no offence

唔係話你慢，唔夠快啫

下 你唔似a0喎

好warm

Size doesn't matter

你好好 但係我唔想拍拖住啊

係既你又講得既啱
（費時同你嘈）

得閒飲茶
明明大家都冇對方電話

我唱歌好好聽

你講得啱！

真 有邊個真係會屌

唔認同對方嘅說話 但覺得對方係弱智唔想嘈個陣：都係嘅

唔緊要～～～

你喜啦

不如XXXX算啦

得閒飲茶
唔想同你傾 我仲有其他野做 走開啦

你好撚窄啊...